方丈我𨳒你老母臭閪

而家唔撚洗縮

各位巴打一齊𨳒撚爆林祖舜老母個爛臭閪

逐個逐個𨳒 人人有份

大大力打裝咁屌你老母